### 7月7日国际新闻简讯
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="post_content" itemprop="articleBody">
 <p>
  【新唐人北京时间2019年07月08日讯】接下来请看一组新闻简讯。
 </p>
 <p>
  日本
  <br/>
  日本管制电子原料销韩，传李在镕赴日本找对策。
 </p>
 <p>
  中国
  <br/>
  针对中国三峡大坝变形的讨论，中共官方“辟谣”，但长江三峡集团承认三峡大坝存在小幅度的坝基移位问题。
 </p>
 <p>
  美国
  <br/>
  美国佛州购物中心惊传气爆，酿21伤意外。
 </p>
 <p>
  欧洲
  <br/>
  希腊保守派重掌政权！前首相之子胜利。
 </p>
 <div class="single_ad">
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog202/a102617796.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog202/a102617796.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog202/a102617796.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：https://www.ntdtv.com/gb/2019/07/08/a102617796.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

